香港人，今日雖然表現唔好但唔好灰心！入嚟度度！

新手一名，但有感而發

今晚，的而且確可好似其他師兄講唔知爭取咗啲乜，無端端叫徹

但係先停止互相指罵

情緒過後，不如我們諗一個比較理性與及有效率嘅方法

究竟我們如何喺每一次嘅運動當中，勇武同和理非，互相可以有一個良好嘅溝通橋樑？或者集中嘅溝通方法？

當然可能你覺得呢個好難做到，因為前線正在肉搏，邊得閒仲同你溝通？
但重點就係後方的和理非，有時未必最清楚前線面對的困難，又甚至乎前線有時也未必知道後面班和理非的一些焦慮和不安

當然你會認為出得就不怕，怕就不會要出

但我想講就係。。。好似前鋒同後衞咁
而家最需要嘅係設立一個中場嘅角色
去負責上傳下達

咁樣先至真正將我哋嘅力量發揮得最大

講到明齊上齊落
就係
前要一齊前
後要一齊後

這是小弟的愚見
大家不妨一齊諗諗計

香港人，加油

解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

雖然遲左回覆 但 撐住我地會等你 今日走得瀟灑 他日返黎 要強勢回歸 唔好苦了 等你既人 小小聽眾上

bun仔

bun ching

斌仔、

Bun Ching 加油我哋等你返嚟

好多人send 左 email 幫你，唔好放棄住

bun ching 加油

如果做廣播既人 都唔可以表達自己既諗法
做黎有咩意思，忠於自己，雖然不捨你的離開，但尊重你既決定!
下半場愈踢愈放！

我愛你呀斌哥哥
我地做聽眾嘅都想你繼續做c hing祠堂
但係如果你主意已決
我會繼續撐你

斌B我愛你

斌B

斌仔

仲記唔記得我？早兩日先玩完愛情唔g點，仲以為禮拜二可以打上嚟求籤
等你強勢回歸呀bun b

Bun jai gayau

撐你

斌ching加油

Bun Ching
relax 下先
養好身子先
等你繼續大展鴻圖再大把銀彈買靚衫靚波鞋
你知實有好多人撐你
我地愛你❤️

記得多d上水同開Post

課金錢stand by